export default [
  {
    id: 1,
    question: "Jakie są najnowsze trendy w modzie?",
    answer:
      "W tym sezonie modne są przede wszystkim pastelowe kolory oraz oversize. Warto też postawić na ubrania z bawełny organicznej.",
    timestamp: "2022-01-15T13:30:00",
    user: "users[0]",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Czy warto inwestować w kryptowaluty?",
    answer:
      "Inwestowanie w kryptowaluty wiąże się z pewnym ryzykiem, ale jeśli ma się odpowiednią wiedzę na temat rynku, to może przynieść wysokie zyski.",
    timestamp: "2022-02-02T09:15:00",
    user: "users[1]",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Jakie są najlepsze knajpy we Wrocławiu?",
    answer:
      "Wśród najlepszych knajp we Wrocławiu można wymienić Międzymiastowską, Polkę na talerzu oraz Pasibus.",
    timestamp: "2022-03-20T18:45:00",
    user: "users[2]",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Jakie są najlepsze miejsca turystyczne w Polsce?",
    answer:
      "W Polsce warto odwiedzić między innymi Kraków, Wrocław, Zakopane, Gdańsk i Warszawę.",
    timestamp: "2022-04-05T11:20:00",
    user: "users[3]",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Jakie są najlepsze kosmetyki do pielęgnacji twarzy?",
    answer:
      "Wśród najlepszych kosmetyków do pielęgnacji twarzy można wymienić serum z witaminą C, krem nawilżający z kwasem hialuronowym oraz tonik z kwasem salicylowym.",
    timestamp: "2022-05-12T15:10:00",
    user: "users[4]",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na pozbycie się stresu?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na pozbycie się stresu należą: medytacja, joga, aktywność fizyczna, czytanie książek, słuchanie muzyki relaksacyjnej.",
    timestamp: "2022-06-01T12:00:00",
    user: "users[5]",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Jakie są najlepsze aplikacje do nauki języków obcych?",
    answer:
      "Wśród najlepszych aplikacji do nauki języków obcych można wymienić Duolingo, Babbel oraz Rosetta Stone.",
    timestamp: "2022-07-10T14:30:00",
    user: "users[6]",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na oszczędzanie pieniędzy?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na oszczędzanie pieniędzy należą: prowadzenie budżetu domowego, unikanie zakupów na impuls, ograniczenie wydatków na luksusowe artykuły.",
    timestamp: "2022-08-20T09:00:00",
    user: "users[7]",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na poprawę skupienia i koncentracji?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na poprawę skupienia i koncentracji należą: medytacja, regularne wykonywanie ćwiczeń umysłowych, unikanie rozpraszaczy, jak np. telewizja czy media społecznościowe.",
    timestamp: "2022-09-05T11:30:00",
    user: "users[8]",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na redukcję cellulitu?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na redukcję cellulitu należą: ćwiczenia fizyczne, zdrowa dieta, masaż, stosowanie kosmetyków z kofeiną.",
    timestamp: "2022-10-15T16:45:00",
    user: "users[9]",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na poprawę jakości snu?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na poprawę jakości snu należą: regularne chodzenie spać o stałej porze, utrzymanie odpowiedniej temperatury w sypialni, unikanie ekranów elektronicznych przed snem, stosowanie technik relaksacyjnych.",
    timestamp: "2022-11-10T22:15:00",
    user: "users[10]",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Jakie są najlepsze sposoby na walkę z depresją?",
    answer:
      "Do skutecznych sposobów na walkę z depresją należą: terapia psychologiczna, aktywność fizyczna, zdrowa dieta, regularny sen, unikanie alkoholu i narkotyków.",
    timestamp: "2022-12-05T10:00:00",
    user: "users[5]",
  },
];
